終於諗通侵侵之後會點

7月6號關稅一定會照去

之後和談機會都大 但一定會開左頭先

侵侵就係鍾意做戲 吸引所有人注意 雷聲愈大愈好

而家點托市都無用 關稅一實行一定會林市 要炒底等關稅開始之後